公司可以帶幾多日年假落下年？

又到年尾清假日子，其實有無規定要清晒？
如果唔清晒可以帶幾多日落下年？用錢代替左佢得唔得？

利申：一年可以最多帶十日落去（好似係）

八月入職 過試用無耐都唔可以帶假 要有證明好撚忙先可以叫部門主管簽名帶到下年四月前

用錢替假唔得 除非合約有寫

14

全部
但下年3月前要用曬